黑警正仆街！

但求下大家唔好比仇恨沖昏頭腦,係行動之前諗一諗：

-梁天琦

-Martin Luther King, Jr.